狂賀會員N_Ben/蓋世寶日本回家

希望你識睇地圖返膠登

蓋清想返去好耐
搵唔到路

賓特拿吊老母死返膠登

搵到路未

01/12/2016

迷路瀨屎狗

條瀨屎路痴邊識路 佢一邊搵路一邊瀨屎

係。。係吖。。打。。。打搞哂嗱。。
唔。。我知道嗱
但。。你唔怕我我係衰人黎嫁咩。
er 我。。。我可能會對你出。。。出手過wo..
呀。。。放心啦。。。我帶左黎嗱。。。
就係喺e 個保溫壺入面嗱
等我倒出黎俾你飲吖
嗱小心d 唔好倒瀉吖
唔。。。唔洗
咩。。。咩事呀
冇理由個wo,我明明有個保溫壺載住個wo
哎吔～原來個保溫壺太耐冇用
可能已經老化到保唔到溫啦
對。。。對唔住吖
我。。。真係冇心嫁
一係。。。你。。。懲罰我吖
但。。。但我真係原諒唔到自己呀。。。
咦～e 到有條鞭wo
一係咁吖～你用黎鞭打我啦
黎啦～你唔打我嘅話我唔安樂嫁～
唔 我知道嗱
我保證你以後晚晚都飲到最溫暖嘅綠茶架

BB係咩都咁高質😘😘就算係狗都係哮天犬😍😍

如果我係哮天犬
你就係我既二郎神

樓主同佢班手畜吠夠未

終於認做狗了

如果呀

？

😩